絲打你地點處理胳肋底毛？

先唔講激光脫毛嗰啲，窮學生冇咁多錢

你地通常用開剃刀剃胳肋底毛，定係用夾去抆？

其實我兩種都會用，
剃刀就方便快捷啲，但通常唔係好乾淨又好快生返出嚟。
通常剃完之後，第二日已經開始生小小。

用夾抆就成個星期都未生返出嚟，不過夾好耐，手都舉到痹，眼又攰。

咁你地用開邊種

用剃刀剃
用夾去抆

燒豬毛咁燒

我驚燒黑個胳肋底

牛皮膠紙la

牛皮膠紙，窮人恩物
平靚正之選

真係得既咩？ 會唔會好撚痛？

musee激光都係幾百蚊咋嘛

勿認真

但通常佢成個療程要做10次，加加埋埋都幾千蚊啊

拔毛機

脫毛機 連根拔
手毛腳毛胳肋底毛手指毛都係用佢

開心大發現
啱啱Google左脫毛機，好似幾正。
有冇咩牌子推介

過來人同你講掹同剃會後悔

發生左咩事

男朋友用夾幫我抆
我就幫佢打飛機

咁點好

Musxx 彩光好平 唔洗自己搞

我咁多年黎都係用剃刀
但做左激光真係返唔到轉頭
d字頭 學生做under arm 五千幾可以分期
但我最後都係做左y字頭嘅一間 2000 非繁忙時間五個部位
服務無咁好 但夠平 我接受到 脫到就得啦

你個名 記得保持衛生

聽講越抆越多
越剃越生得快
啲毛孔會粗

女友話著啲露肩衫先剃

利申巴

屌你老母番緊工忍唔住笑左出黎
on9

以前用夾一條條咁mun到粒雞眼咁
依家出去激光脫哂全身 不過未脫哂

我媽教我用老豆把鬍鬚刨

徒手忟

做開facial個間美容院880包10同3年保養 效果唔錯

用手既

成個療程要做幾多次？係咪真係永久脫到毛唔生？

抆你會後悔
d毛孔一粒粒凸出黎就算第日有錢做激光脫毛都唔會收得返

剃就唔清楚喇

腳因為腳毛比較粗
所以剃同拔都好易生倒毛 好肉酸

手毛幼啲
用剃刀持續剃都還可以
好過拔 因為拔會生番好吉手

加拿大就剃同拔都好肉酸

一到咗夏天着短袖，背心，就要成日清理
依家真係越剃越粗，仲要第二日就生番出嚟，
巴打唔會明，有時真係想帶埋個剃刀出街

做幾多次先有用

求介紹

我媽都係用緊老豆把剃鬚刀

隔兩日就剃一次 真係生得勁快

你多唔多買衫買護膚化妝品？
會既我建議你慳返去打激光 比起以上更重要 基本儀容黎

我依家淨係做左一次喳 已經少左好多毛同黑點
要等六個星期先可以再做
佢話就話無限嘅

趁仲係學生可以join下啲激光脫毛
學生真係平好多
平時儲多少少錢 愈快做愈好 未去到毛孔塞曬粗曬既時候先去處理
第時你會好感激自己咁快識諗
有時呢啲要靚係要投資

衫就唔多買，但每個月比緊$500分期做facial
其實個Facial完咗，我就諗馬激光分期

快啲做laser啦
會倒生呀
利申 做左

脫毛機脫腋下痛都仆街 仲流埋血
之後都改用剃 腳就用脫毛機
依家搵到錢激光埋

其實而家咁多promotion
Underarm幾舊水都已經永久保養

留名睇胳甩底

以前用剃刀 因為本身得好少 但都會吉
依家激光咗

用拔毛機 會好撚痛 但方便又生得慢

唔會剃 之前剃過一次 但生毛過程太痛苦 跟住就冇再剃過

Aplus$1000唔洗已經有得做激光啦
雖然唔係永久，得8次定10次，但一定甩哂
唔夠加二、三百可以變永久
利申非打手，佢d價錢明碼實價唔hard sell
呢d係愛錫自己既投資 包無後悔

用口咬

幾錢先

樓主其實打左一兩次激光已經會少好多
我之前有段時間係打左兩三次之後就停左
果時用剃刀剃算
d毛都已經少左同生得慢左

仲有
激光同彩光兩樣野黎架
彩光冇咁勁所以平好多
激光快靚正好多架

有好多frd都係去d字頭果間做
但聽佢地講d職員係會攞左你張信用卡
之後係咁sell你join plan
唔係唔俾你走咁既款(仲有你張卡仲係佢地度)
同埋其實去d字頭m字頭呢d
成日都係一開始用幾百蚊試做引你入去
但去度又逼你做呢樣做果樣
埋單一定唔止你一開頭果幾百蚊
如果唔係佢地邊有咁多錢賣咁多廣告?

所以我都係去開d開左好多年既美容院仔
唔會係咁hard sell你 冇咩隱藏收費
仲有通常果d美容師都係起碼有好多年經驗
我去開果間keep住入d新機（唔係d十年前舊機）
我脫果部係激光+金屬冷凍頭
個冷凍頭係連住個激光頭咁
會舒服d 冇咁痛
質素好又平
我脫underarm都係唔使四千激光任打兩年
而家打算打埋小腿

利申: 唔使問我係去邊間 廢事俾人話打手
自己得閒留意下附近有咩美容院/自己上網google
唔推薦去d賣晒廣告既大公司俾人劏

永久脱既？

抆慣左好爽

抆完第二日已經生返哂出黎

我係剃先會第二日生返

Lumiere有優惠, 980蚊永久保養
不過要有朋友介紹 我有券

求名

有冇巴打，我巴打都想做。。。

call我
我可以幫你咬斷d毛佢

留名

好撚心你冇去過m字頭就唔好抹黑啦
至少潮流台大大個脫毛post大把分享有得你睇
公道講佢要成5000脫underarm真係貴
但佢係完全唔會sell，唔會keep card唔會迫你買
每次去做由入門口去到佢送你出lift只係15分鐘都冇嘅事
至於D記我冇去過唔評論，有朋友去做過test比人sell到仆街
而m字頭我由pro test去到join埋都冇比人sell過，服務一流
打個陣亦唔痛，做一兩次已經唔識生毛
亦因為佢服務同效果好，我打算畢業後寧願貴啲都會去繼續做
如果我收錢上嚟賣廣告我全家落地獄點話

i know that feel

去Y字頭果間啦激光平靚正

脫毛post啲人話佢好污糟去做記得要消毒

男人老狗...

好臭

拔完個毛囊好易損 到時就發炎好似暗瘡咁
所以18歲就去左激光 6300$好快唔洗再擔憂毛毛比人見到
我第時個女一18歲就一定帶佢去激光脫苦

用脫毛膏 再用夾拔
有時淨係用夾真係眼攰

永久㗎喎，雖然唔係好好效過，但都叫永久去脫毛

放上IG賣

天生極少 唔洗搞都睇唔到咁濟

D字頭sell服務，armpit 六千，腳最平都要二萬。
買部panosonic都係二千幾，自己脫。

脫毛膏

有冇邊間好啲 求介紹

唔好剃啦 我幾鐘意女仔留胳肋底毛

自己食晒佢？

抆

i字頭激光脫毛underarm 有promotion 嗰陣先300蚊
唔知依家仲有冇

剃加絕毛液 但成日唔記得搽
幾有用 真係生慢咗 但過多排都係一樣咁長

窮學生出左去做激光成個療程加埋先幾百蚊

點解唔得?

少數怕長計 激光做完真係唔生
我媽做左真係十年冇生
襯學生做 有6折
我後悔學生個陣冇做

硬蠟，試完返唔到轉頭

但唔係咩部位都好用

剃左好多年
舊年做左laser
688 de____
好平咋喎
但你話全身就做full time先啦

[做伸手黨會無人理你]脫毛討論區#6

成個脫毛post 係度都唔做功課
繼續抆囉 抆到毛孔發炎唔好後悔
$300for 永久都嫌貴真係由佢生啦

用緊幾年前買落飛利浦
最基本款咩防痛功能都無
幾百蚊用咗幾年都無壞 不過唔好預佢永久脫
夏天用得密會生得好慢 隔一個冬天又打回原形

樓上好多疑似打手

我去左連登脫毛post介紹d字頭個間
激光永久保養先七百有找 仲包脫唇上面既汗毛

絕非打手 只係樓上好多人講既價錢太貴睇唔過眼

係呀 因為我都有 嗰部分要skip

直視暴之根源，別為義人傷悲

咁又唔使咁勞氣既
你做得咁開心咁咪好囉
最緊要自己俾得起又開心姐
如果我好有錢
聽完你講我都想去試下

脫underarm要$5000 相比之下可能只係貴少少
但其他part例如手腳 範圍大好多
個價錢就會貴好多

我只係想講
脫毛其實識揀（例如睇下佢地用咩機）
可以有又平又有質素既option姐
唔一定限死自己去大公司脫
仲要搞到分期俾咁辛苦
我去美容院脫underarm都係十分鐘就搞掂走得

嚇死 以為你問剃左出黎果d點處理

係咪夠18歲先可以去激光脫毛

我幫你奶哂去

用脫毛蠟紙

用多兩三次慣左就唔覺痛，效果持久
會越生越慢、越少、啲毛越幼。
不過要記得每隔三四日磨下沙，保養下。
整體效果唔錯，不過有錢我都想去做激光。

腋下啲毛太粗 用脫毛蠟紙無用 手腳先得

其實你果間所謂平民鋪仔已經係貴價
Underarm 要4000仲要得兩年
Aplus/lumerier 做緊$980永久
Instaskin 做緊$290永久
Devon 做緊$688兩個小部位永久
Yanis 做緊2000/5 parts 永久
要出名嘅有，要唔sell 嘅有，要平嘅都有
完全唔明點解要去隨時執笠又無醫生嘅細鋪

你用咩牌子？
理論上係越粗越有用架喎

pm我 我幫你地處理

係dexxn脫緊 688兩個小部位 有underarms 永久保養

我會食左佢

就咁用鉗夾
由岩岩青春期開始生就即刻見一條拔一條
依家生又生唔多拔都好快

試過蠟紙脫唇毛 敏感腫到烏嘴狗咁

去美容院用蜜蠟啦

千奇唔好夾！！
以前就係夾開，勁後悔，因為啲皮好易鬆

一般蠟紙都唔建議你用黎脫唇毛架啵.......

佢嗰隻專for唇毛 得藥水膠布咁大塊

去胳肋底毛600左右
等promotion 啦

我都係⋯ 做完一次已經好有效果 隻手滑到男朋友都嚇親，話差好遠

PS: 打手死全家

傻豬黎既
299-399已經可以做兩三個激光部位永久保養
每年總有幾間做呢啲優惠
勸你剃定忟都唔好再做
唔係實後悔

真心做過激光返唔到轉頭

拎上網賣啦

女仔有毛真係煩到仆街 本身多毛底 剃一次都勁耐 而家如非必要都唔剃 放飛自我好過

抆到好撚爽 成條透明個啲角質扯出黎

同呢啲傻仔講嘈嚟都冇意思
做咗水魚仲要以為自己執到寶
又亂咁抹黑以為出名就一定係黑店

家用個D彩光脫毛機點睇？
我見2xxx一部左右，但唔知效果點

btw你哋唔好再抆毛啦，只可以剃唔可以抆，抆係最傷最傷最傷架

我都諗住買返部打小腿

學生價依家任做168蚊喎......

脫到你個孫出世都未完

果陣去m字記勁差喎

點樣婉轉d叫女性朋友處理下
佢完全唔理但又成日著短袖衫
一舉高手就睇到

用緊 胳肋底打左兩次已經少左勁多
手臂打左兩次直頭已經唔出毛

香港女仔好少唔剃架喎

身邊都有個女仔咁
我直接講過佢都唔改

兩年前啱啱出黎做嘢食住學生價買咗個四萬幾嘅全身脫毛plan
而家諗番真係一世人做過最好嘅決定

所以有時抆完左邊，未清晒就抆下右邊。
如果唔係隻眼真係好攰

如果佢識得bid埋自己，我仲開心

我反而係手毛腳毛少同幼，所以手同腳未試過脫毛

邊間咁平？

20都唔錯 學生688脫腋下永久 終身保養 唔sell 做左4 5次都已經無曬lu

我用脫毛膏，無剃咁大粒黑點，近望先見到小黑點
同男友出街前一日先剃; 其他日子著短袖，唔著雞翼袖
想全身脫好耐.. 但近排有朋友中伏，DXXXX，$8XX一年內任脫
個人同佢講腋下唔乾淨叫佢用.. 簡單啲黎講係鹽水
但作到個名好長好好聽，作用係將腋下毛位變得平滑
實際用身理鹽水高水壓射落去，之後我朋友中伏俾咗萬2+8XX脫毛費
佢仲想sell我朋友做面，由一開頭萬2降到千六蚊
我朋友就醒覺中伏，堅決唔做，剩係做脫毛同鹽水
當日做完即刻約時間，到再做前一日就打黎同我朋友講full咗時間
要佢再約，當堂扯火(同我扯 )
點會要做前一日先話full，係full既約個時已經full
不過佢怕扯火更加約唔到上去做，所以唯有死死地再約過
好彩第二次約到去做，之後完咗個療程都唔會再幫襯間野
我聽完佢講，平時都見唔少post做脫毛
唔聽佢sell，又黑口黑面突特整痛黎做
聽佢sell自己又仆街
就一直都無再打算去做

wax

唔好抆
抆完到時會有d肉芽咁既粒粒係度
到時會後悔

用叉當佢肉醬意粉咁卷 卷完扯出嚟

日日剃

688係一次 定成個療程？無知一問

Lm

Medilase 非打手，學生plan

咁下面係咪白虎

樓主戇鳩 剃乜鳩
留胳甩底毛先好，完汁完味

Hair removal cream 慳水慳力

唔好咁重口味啦

成個療程阿 無任何收費 手腳好快 但好似得一間分店係尖沙咀 每次做完即約下次就唔洗怕miss左

多數都係彩光扮激光

買個機自己做都係2千幾，全身都可以用

有無牌子介紹？ 買比條女用下

男人呢？
巴打們會唔會剪格甩底毛？

我以前都係拔
但拔得多好易倒生毛
出去做dermxx 果隻
755激光都係2~3千
4~5次就差唔多無晒

有幾重
明明完汁完味先係最正

我都係做呢間 果陣學生都要3千
而家688 好抵
之前無咁多客易book d
做4次都無咗9成毛毛

有冇人胳肋底好黑 ？

有無人激光脫西毛

有年去exchange
成班人10幾日去
有個女仔又靚又高
係呢到有人Share佢相
但果幾日佢忙無清到
之後佢一申手時見到
一點點0.5cm微黑胳肋底毛
出現 但都望多幾下
之後就無再興趣
果種感覺就好似
靚女係唔識放屁
即使我對佢有興趣都好
佢都唔會對我有興趣

有次同女Housemate住
室內開暖氣著背心
舉手拎野果陣
半透明棉花糖絲的毛毛球
出現
目測2-3cm
人好 樣叫ok但唔會追 當屋企人

有個50歲女miss
食野有機無肉
一生人節約
但個性同行為180度倒轉
有年炎熱的秋季旅行
佢著住一件白色PoloShirt
佢汗流夾背
見盡兩抽濃厚污黑胳肋底毛
突出黎
當時係佢化妝
加上汗水和樣貌不討好
那年秋天我離上個天
點解女人緣差到要
男校再受盡眼部
同心靈創傷

期望個天可以比個白滑 靚女 品格好
同會睇毛 再好激光
的女仔有日會出現係我面前
再愛上大家
一次過補返我廿幾年的心靈
仲係A0 女人緣麻麻
讀女人科 都會無靚女出現
同只有煩西一隻隻
或者已經比人mark哂

天生唔生加拿大毛 但都有啲一粒粒突出來 點搞好

剃就算 快靚正
反正有幾可人會仔細睇

有無人做過雪纖瘦
288 1大3小 不過係打超級光
見全職媽媽放大假個阿kit去打
好似幾正 重點夠平

認真 真係打激光 無論用咩脫毛方法都傷毛囊
剃毛，愈黎愈粗，剃走皮膚表面油脂令皮膚易敏感，易乾起紅粒。
脫毛器，拉傷毛囊，毛囊閉塞，令到皮膚起哂紅點救唔番，千其千其唔好用。
脫毛膏，易脫唔乾淨。
Wax, 都係拔毛，唔好。
激光真係幾舊水有貨，佢叫你加你企硬唔加就得。

underarm呢d 400蚊有永久脫架喎，唔係逐次計的

講緊755激光

我fd脫左
佢係基督徒
唔知脫比邊個睇啦

唔好咁無知啦好冇脫毛可以係自己個人喜好，同埋衛生問題
女人下面構造同男人唔同架，知道冇？
m到痾尿都焗住曬，你friend多毛嘅咪脫咗佢囉

成個療程幾百喎好似係

300for永久？？

夏天真係好煩
冬天就懶得剃

好似愈剃愈黑